以後宋芝齡叫做送中齡

所有人搵佢接Job等公關災難吧

送支齡呀屌佢老母

送中齡等佢出街俾人叫知咩事

送佢返支那比人輪就啱

睇路呀臭雞
下一個係你死

屌佢老母臭閪因為想做生意姐都係

睇下邊間公司搵佢job 先

中女辦

一定覺得佢好樣衰

嘥時間理條又殘又腫嘅阿嬸

Bravo! You stupid bitch!

超級暗星 有得出鏡先算啦

下 好難架喎
佢個名十年都唔會叫一次

送中齡買咁多followers但唔記得買埋likes

送支齡